[最後忠告] 入 N Hall 小心中愛滋！

好多 G 佬日日玩屎

甲型肝炎:
愛滋病:

玩還玩，都要注意健康

推比 N Hall 大仙睇下

我有fd 前幾日有email話收左佢
希望佢唔好中途轉gay啦

慘

Gay 佬樣 ？